# S I X V O I X
<<<<<<< HEAD
=======
Structure de base pour l'application SixVoix de l'IUT en Node.js.<br />
Le fichier vip.sql vous permettra de créer votre base vip.<br />
Vous aurez aussi un jeu d'essai (réaliste mais pas exact).<br />
<b>(Some small jokes ☺ )</b><br />

Pour démarrer le serveur, taper "node app".<br />
Le serveur sera à l'écoute du port 6800.<br /><br />
Le fichier config.db contient les paramètres pour la base MySQL<br />
Si vous le modifiez merci de le remettre aux valeurs initiales avant de rendre votre travail <br /><br /><br />

Pour cloner le dépôt, vous pouvez taper :<br />
git clone https://gitlab.com/MiCha/vip.git votreRep<br /><br />

Le dépôt ne contient pas les modules nécessaires au fonctionnement de l'application <br />
test
appHelpers contient quelques fonctions bien utiles.<br />
 （︶︿︶）<br /><br />

Vous devez compléter ce travail pour obtenir les écrans demandés.<br />
Je souhaite un code bien documenté et clair qui fonctionne sans intervention de ma part.<br />
Merci de respecter la date limte de remise du travail !!!!<br /><br />

<b> ⊂(◉‿◉)つ <b><br />
>>>>>>> 0675d1b7491153323286c259cdf27bdadf1253cd
